WhatsApp到Telegram到MeWe到Parler/Signal，下次我地要去邊

點解我哋要四處走，仲要走幾耐？

WhatsApp 公關放負

邊到有自由就多人走去

因為你唔肯接受普通人係現今社會只係一粒微塵，仲妄想反抗

有P牌公關幫whatsapp放負，即係大家做得岩！

已block thx

轉場唔係反抗，係自由選擇

我明白，我只係想知一直換幾時可以換到盡頭

當年ICQ走去MSN，MSN再走去wtsapp都係咁啦
呢個世界邊有永恆

icq msn fb whatsapp 之後你都知
點解?世界會變 十年之後又會有另一個取代signal

block呢啲就唔使話我知了，WFC

又多一隻

你唔想轉嘅話
可以用番ICQ同xanga 嘅
又冇人迫你轉

淨係識block, on9

icq 去msn再到whatsapp

facebook前有xanga,驚西咩

我知，ICQ同MSN好大程度上係技術/社區冇跟上潮流，比人換低好正常，但我哋都知道頻繁轉場好大程度上唔係因為技術

Whatsapp對將被取代嘅可能應對措施

你都識講潮流 唔係技術嘅問題
咪係到為拗而拗啦 接受現實 每幾年就會轉 唔會停亦冇乜問題
whatsapp好驚d人轉去signal咩

問下都要屌？真係以為成日轉場好好玩？我哋根本唔知點維持一個自由嘅平台，冇辦法保證Signal唔會變下一條惡龍。咁點，繼續走？走到幾時？

由icq轉去msn下次要去邊?

走到14億人肯一齊衝過台海

Show blocked user

平時食飯呢間餐廳食物唔安全咪食第二間 起碼轉完安全啲
我以前就用開telegram+whatsapp 依家咪signal+ telegram
根本唔需要用死一隻app

民主制度唔能夠確保選出嚟嘅都係明君
但可以確保選錯咗可以揀過個

你就問人成日選舉投票係咪好好玩

你唔好用電話啦, 咁就唔洗換

樓主其實問咗個好問題，唔明點解人人屌。
通常評價一個messaging app 計，係有一啲標準(一時間數可能數漏)
1. 端對端加密
2. 手機app儲存啲本身啲資料有無加密
3. (對一啲人講好重要) 全部源碼開源 (open source)，包括伺服器源碼
4. 去中心化 (唔會好似parler 被人熄server，不過作為交換，少人用個app 會變得好慢)
5. app 本身會收咩資料
有啲次要啲例如睇佢點揾錢，判斷佢會唔會跪，例如:更改政策。喺我眼中，我都覺得轉signal 有啲盲目，特別如困一啲人被捕風險高，因為signal 無加密手機儲存啲資料，所以signal 唔會係最好選擇。

關你撚事咩
當年MSN ICQ咪又係咁轉

你自己都識講ICQ MSN跟唔上潮流先俾人換低
仲好意思問點解要由whatsapp轉signal呢吓先好笑

投票都要揀過度過，咁轉signal 啲人有無度過signal 係市面上所有app入面最好嗰個

用咩apps其實都會被人攞個人資料
以為轉左apps就唔會有私隱問題會唔會太天真

收檔兩毛 又有兩毛認証

你個我地係咪指你間PR公司D同事?

社交平台唔會永世用死一個
時代要淘汰不合時宜嘅垃圾平台

我要試新野,你理得我

到時咪知囉 on9
30年前未有sms icq 添

你咪撚走

屋企都會搬啦on9

Signal加密係公認最好，加上由非牟利組織經營
仲想點

whatsapp係第一個講到明, 寫清寫楚響EULA會拎你個人資料來用
唔反抗, 唔抵制, 就即係話俾全世界software company聽, 以後都可以名正言順拎全世界既人既個人資料而唔會有任何後果

冇盡頭
因為世界都係不停噉轉動

條友講到唔好叫人轉signal咁
我公私事加埋we7 Skype wts line tg signal全部用緊

其實都係講到明同偷偷地用既分別

無盡 時代改變就會轉
冇咩大不了

當證明到你瀨共，當普通人唔係人真係會影響到收入甚至執笠，咁乜無公司再咁做，你乜唔駛轉囉

去邊一定唔會係Facebook WhatsApp 先
Pr 咁忙呀

其實你分清莊閒未
你係咪唔記得左, 你係whatsapp個客, 而唔係whatsapp係你個客
你冇左whatsapp唔會死, 但whatsapp冇左你會死

你搞番清楚呢樣野我地先再討論

自由邊有盡頭

有盡頭果個叫監獄

你唔想換咪等坐中共監囉
無哂自由

"偷偷地", 我永遠可以保持追究權利
接受左個eula, 你就唔會再對whatsapp有任何反抗能力
甚至, 以後既所有app都會用whatsapp做先例: "你俾whatsapp用唔俾我地用? 唔公平!"

好似真係冇乜人明, 今次個agreement影響有幾深遠

你問呢啲真係好撚蠢
你今次走得乾脆啲
Signal見到就冇咁易走whatsapp條舊路啦

對你呢種人畫 公仔真係要畫出腸

好似支那咁得we7可以用
咪啱晒佢心水

其實仲有qq
同一間公司2個app